田馥甄 寂寞寂寞就好

你就不要想起我

死不了就還好